（請推）極陰謀論！炮！灰！狗！隊！

以下為我尻吹

狗隊每日既live係用網絡，再由cctvb經電視播。 每日一方面由網絡挑機，再由電視剪出五同資料比藍絲。 E幾日身邊不停圍繞就係討論狗隊點樣。

某程度狗狗被用黎做炮灰引誘大家。不停高調尻吠令大家去對應，同時不停低調不停控告被捕者。

當全民既怒火同焦點由政府轉移到狗隊身上，建制派就係等一個機會（估9月復會），搶先指責狗隊，然後搶先話要成立調查委員會，將一切既光環攬上身，到時非建制派完全無野可以渣手。再加埋建制派自編自導拉布拖，拖到無左件事（議席上佢地玩哂）。

成件事就變成，政府準備小狗炮灰，比建制收割，係光環加成下，9月復會佢地想點都得。pi

預言日期 20190807

自推十

尻

捌

柒

碌

5

死

衫

易

一

cctvb一定要搞
佢日日咁維穩法真係唔掂

狗狗場記招live根本亂講都得，只要有內容比cctvb剪 日日剪d片 洗腦式播，加重分裂藍黃，將焦點攬上身。佢地任務就完成